{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49911&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "JK블라썸호텔"
    },
    "text": "便利な交通環境と甑尾山、漢江、そして住宅地域に位置するこのホテルは安全で環境にやさしい周辺環境を持っています。ヨムチャン(塩倉)8景ストーリー、美術展示会場とハンガン(漢江)ビューですチェックインは4時から可能で、チェックアウトは12時です。時間延長は30分当たり5,000ウォンが追加されます。ホテル内では無料Wi-Fiが利用でき、全室禁煙です。トイレ用品である歯磨き粉と歯ブラシは有料で、一回用品は1,000ウォンで販売されています。駐車を除くすべての客室につき、1日の駐車料金は1部屋当たり5,000ウォンであり、追加駐車時の1日の駐車料金は20,000ウォンです乗用車以外は駐車が不可能で、満車の場合、バレット代は3,000ウォンが追加されます。チェックインの時に割り当てられる客室はBTW客室で、上位客室のタイプが空室の場合、予約優先順位で無料アップグレードされることがあります。デラックスダブル客室はジェット機が完備されており、スーペリアツイン、ハリウッドダブル、スーペリアダブルルーム客室はバスタブが完備されています。ビジネスルームタイプはガウンがなく、追加でガウンをご用意すると5,000ウォンが追加されます宿泊客は、PINGPONGコーヒー20%割引クーポンを受けることもあり、携帯電話の充電器、オープナー、ワイングラスなどはフロントでレンタル可能です。ただし、ワイングラス2個を貸与時に保証金のほかに貸与料5,000ウォンが追加されます。レストランは5階に位置していて、休業日は毎週月曜日です。サウナはコロナによって暫定的にお休みです。PINGPONGカフェは何階に位置しています。朝食は地下階に位置しており、バイキング式に運営されており、現場で決済することができます最大人数を超えると入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。業者のイメージは実時と異なる場合があり、チェックインの時に割り当てられる客室やベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。該当客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。未成年者は保護者と一緒に利用でき、全客室内にイベントと禁煙ポリシーが適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどれくらいですか？",
            "answer": "駐車を除くすべての客室につき、1日の駐車料金は1部屋当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車できない場合はどうなりますか？",
            "answer": "乗用車以外は駐車が不可能で、満車の場合、バレット代は3,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室には歯磨き粉と歯ブラシは備え付けられていますか？",
            "answer": "いいえ、歯磨き粉と歯ブラシは有料で、一回用品は1,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "客室タイプのアップグレードは可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの時に割り当てられる客室はBTW客室で、上位客室のタイプが空室の場合、予約優先順位で無料アップグレードされることがあります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームにはガウンが備え付けられていますか？",
            "answer": "いいえ、ビジネスルームタイプはガウンがなく、追加でガウンをご用意すると5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランは何階にありますか？",
            "answer": "レストランは5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のサウナは利用できますか？",
            "answer": "残念ながら、サウナはコロナのために暫定的にお休みです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は地下階に位置しており、バイキング式に運営されており、現場で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのイベント割引はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は、PINGPONGコーヒー20%割引クーポンを受けることもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのレンタル品はありますか？",
            "answer": "はい、携帯電話の充電器、オープナー、ワイングラスなどはフロントでレンタル可能です。ただし、ワイングラス2個を貸与時に保証金のほかに貸与料5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは安全ですか？",
            "answer": "はい、便利な交通環境と甑尾山、漢江、そして住宅地域に位置するこのホテルは安全で環境にやさしい周辺環境を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 627
    }
}